有無人用過澳洲樂天證券炒外匯？

如題
睇落好似唔錯 可以將資金離岸又可以用Autotrade 做Trade
（見佢有隻Turtle EUR 好似長年都賺緊錢）

新手 想知FT 延長時段交易係點?

屌覆錯POST

多謝你幫手推Post

即係盤前盤後交易
只限限價盤